今日見到啲著短裙短褲背心既妹妹都出黎抗爭 好感動呀

屌哂你地老母呀
第四個月喇 都仲唔聽
首先你咁樣跑起上黎好易仆街 到時又要first aid 又要人扶你 大大減低行動力

仲有呀 Blackbloc呀 全民黑衫 包頭蒙面/豬嘴眼罩 保護前線 你地可能搏俾狗逗果陣都可以扮係街坊落街行街 但咁樣好自私呀

都知你屌人啦
我見到d妹妹着薄leggings 然後着條高叉短褲係外面
都見到成個pat

唔係要衝衝子 但至少要好好保護自己 同埋唔好成日恐慌話要跑

依家係抗爭

屌晒呢班著裙既老母

真心唔明咩心態 明明蝕底嘅係自己
同行動目的又無關係

黑色長褲都可以好靚
真係唔好再著短褲

關你撚事

露哂成條腿出黎 而家啲黑警都無人性 捉到既話抽水咁點算？

Push

黃大仙好撚多
走晒光咁

黃大仙有好多背心熱褲
雖然天氣真係好熱但係可唔可以保護咗自己先

咩叫手足呀 咩叫自己人呀 出得黎抗爭就要關心埋佢地

呢個真

屌得岩！

見唔到

唔准再著短褲！！！！！

咪再著熱褲背心 唔想見到女手足俾狗逗 拉返狗屋…

唔好貪靚得唔得，打仗啲服裝係講實用

俾狗捉番去非禮強姦嘅機會大好多 點解去到10月都仲係咁

D女做正經事淫少陣唔得